其實日式料理點解可以賣到咁貴

香港賣日式料理戈d舖頭根本就賺緊暴利
明明原材料一樣由中國進口，
只係調理方式唔同，價錢就差咁遠
好似一條黑𩶘，去街市買就4蚊兩
去到餐廳就3，40蚊一件
根本就反智

烹調方式不嬲影響價錢架啦

不過來貨差真係冇得拗撬

戈d物柒北海道直送，咩宅急便
其實9成都係返大陸攞貨
Title加幾個字d人就覺得高級左

自己煮囉

其實認真做好多菜式成本都唔平 係睇你識唔識揀餐廳
你又要懶唔去研究下咪一世比人呃，食垃圾
唔肯比錢食就自己煮，開間餐廳唔係做善堂，唔賺錢唔通老闆員工乞食咩

咪臭系 賺錢都唔撚比

系你老母